# Go Retail Nomad Commons

## О проекте

**Go Retail Nomad Commons** - это набор библиотек, инструментов и сервисов, предназначенных для упрощения разработки и
интеграции микросервисов в экосистеме Go Retail Nomad.

## Планируемый функционал

- [ ] Модуль для работы с Rest API
- [ ] Модуль для работы с логами и ошибками
- [ ] Модуль для типизирования и обработки ошибок
- [ ] PostgreSQL коннектор
- [ ] RabbitMQ коннектор
- [ ] Redis коннектор